+++
title = "Imprint"
date = 2018-02-18
lastmod = 2019-05-05
description = "Imprint / Impressum"
draft = false
toc = false
images = [
] # overrides the site-wide open graph image
menu = "main"
+++

# Impressum
Angaben gem&auml;&szlig; &sect; 5 TMG  

Lars Cormann  
Brühler Weg 21  
50354 Hürth  

## Kontakt

Telefon: +49 221 16812995‬  
E-Mail: blog(a t)sondabar.de  
Website: [https://www.sondabar.de](https://www.sondabar.de)

## Verantwortlich f&uuml;r den Inhalt nach &sect; 55 Abs. 2 RStV

Lars Cormann  
Brühler Weg 21  
50354 Hürth

## Haftungsausschluss

### Haftung f&uuml;r Inhalte
    
Die Inhalte unserer Seiten wurden mit gr&ouml;&szlig;ter Sorgfalt erstellt. F&uuml;r die Richtigkeit, Vollst&auml;ndigkeit und Aktualit&auml;t der Inhalte k&ouml;nnen wir jedoch keine Gew&auml;hr &uuml;bernehmen. Als Diensteanbieter sind wir gem&auml;&szlig; &sect; 7 Abs.1 TMG f&uuml;r eigene Inhalte auf diesen Seiten nach den allgemeinen Gesetzen verantwortlich. Nach &sect;&sect; 8 bis 10 TMG sind wir als Diensteanbieter jedoch nicht verpflichtet, &uuml;bermittelte oder gespeicherte fremde Informationen zu &uuml;berwachen oder nach Umst&auml;nden zu forschen, die auf eine rechtswidrige T&auml;tigkeit hinweisen. Verpflichtungen zur Entfernung oder Sperrung der Nutzung von Informationen nach den allgemeinen Gesetzen bleiben hiervon unber&uuml;hrt. Eine diesbez&uuml;gliche Haftung ist jedoch erst ab dem Zeitpunkt der Kenntnis einer konkreten Rechtsverletzung m&ouml;glich. Bei Bekanntwerden von entsprechenden Rechtsverletzungen werden wir diese Inhalte umgehend entfernen.

### Haftung f&uuml;r Links  

Unser Angebot enth&auml;lt Links zu externen Webseiten Dritter, auf deren Inhalte wir keinen Einfluss haben. Deshalb k&ouml;nnen wir f&uuml;r diese fremden Inhalte auch keine Gew&auml;hr &uuml;bernehmen. F&uuml;r die Inhalte der verlinkten Seiten ist stets der jeweilige Anbieter oder Betreiber der Seiten verantwortlich. Die verlinkten Seiten wurden zum Zeitpunkt der Verlinkung auf m&ouml;gliche Rechtsverst&ouml;&szlig;e &uuml;berpr&uuml;ft. Rechtswidrige Inhalte waren zum Zeitpunkt der Verlinkung nicht erkennbar. Eine permanente inhaltliche Kontrolle der verlinkten Seiten ist jedoch ohne konkrete Anhaltspunkte einer Rechtsverletzung nicht zumutbar. Bei Bekanntwerden von Rechtsverletzungen werden wir derartige Links umgehend entfernen.

### Urheberrecht  

Die durch die Seitenbetreiber erstellten bzw. verwendeten Inhalte und Werke auf diesen Seiten unterliegen dem deutschen Urheberrecht. Die Vervielf&auml;ltigung, Bearbeitung, Verbreitung und jede Art der Verwertung au&szlig;erhalb der Grenzen des Urheberrechtes bed&uuml;rfen der Zustimmung des jeweiligen Autors bzw. Erstellers. Downloads und Kopien dieser Seite sind nur f&uuml;r den privaten, nicht kommerziellen Gebrauch gestattet. Soweit die Inhalte auf dieser Seite nicht vom Betreiber erstellt wurden, werden die Urheberrechte Dritter beachtet. Insbesondere werden Inhalte Dritter als solche gekennzeichnet. Sollten Sie trotzdem auf eine Urheberrechtsverletzung aufmerksam werden, bitten wir um einen entsprechenden Hinweis. Bei Bekanntwerden von Rechtsverletzungen werden wir derartige Inhalte umgehend entfernen.

_Quelle:_ [Muster-Vorlagen.net](http://www.muster-vorlagen.net)

# Legal Disclosure
Information in accordance with section 5 TMG  

Lars Cormann  
Brühler Weg 21  
50354 Hürth

## Contact    
Telephone: ++49 221 16812995‬  
E-Mail: blog(a t)sondabar.de  
Website: [http://www.sondabar.de](http://www.sondabar.de)
            
## Person responsible for content in accordance with 55 Abs. 2 RStV

Lars Cormann  
Brühler Weg 21  
50354 Hürth

## Disclaimer

### Accountability for content

The contents of our pages have been created with the utmost care. However, we cannot guarantee the contents' accuracy, completeness or topicality. According to statutory provisions, we are furthermore responsible for our own content on these web pages. In this context, please note that we are accordingly not obliged to monitor merely the transmitted or saved information of third parties, or investigate circumstances pointing to illegal activity. Our obligations to remove or block the use of information under generally applicable laws remain unaffected by this as per &sect;&sect; 8 to 10 of the Telemedia Act (TMG).

## Accountability for links

Responsibility for the content of external links (to web pages of third parties) lies solely with the operators of the linked pages. No violations were evident to us at the time of linking. Should any legal infringement become known to us, we will remove the respective link immediately.

## Copyright
Our web pages and their contents are subject to German copyright law. Unless expressly permitted by law (&sect; 44a et seq. of the copyright law), every form of utilizing, reproducing or processing works subject to copyright protection on our web pages requires the prior consent of the respective owner of the rights. Individual reproductions of a work are allowed only for private use, so must not serve either directly or indirectly for earnings. Unauthorized utilization of copyrighted works is punishable (&sect; 106 of the copyright law).

_Reference:_ [Muster-Vorlagen.net](http://www.muster-vorlagen.net)
